Descripción de la Tarea:
(Proporciona una descripción clara y concisa de la tarea que se está asignando)

Fecha de Asignación:
(Indica la fecha en que se está asignando la tarea)

Fecha de Vencimiento:
(Establece la fecha límite para la finalización de la tarea, si es aplicable)

Responsable:
(Indica el miembro del equipo o la persona responsable de completar la tarea)

Objetivo de la Tarea:
(Especifica el objetivo o resultado esperado al completar la tarea)

Pasos o Subtareas:
(Lista los pasos o subtareas específicas que deben completarse para lograr la tarea principal, si es necesario)

Recursos Necesarios:
(Indica cualquier recurso específico necesario para llevar a cabo la tarea)

Informacion Adicional:
(Proporciona cualquier información adicional o contexto que pueda ser útil para la persona asignada)
